有冇人有睇香香個機場廣告

清理膠屑講左清理鳩屎